First Impression比人揀左做A0 grad 唔好咁介懷

因為你真係會A0 grad, 人地冇講錯

屌你

It’s me